我要成立一個自衛隊！

今時今日香港警察已經信唔過。
如果我以眾籌形式成立一個自衛隊，內裡財政開支全部透明。

隊員全部受薪，確保隊員唔需要擔心經濟。
職責係保障巿民安全，包括抵擋黑警就違法行為。

其他細則可以再商討

主要成立原因係要令香港人開始有抗爭意識

正評支持
負評反對

大家先投票先

財政收支全部透明
亦都唔收任何行政費用

初步計劃
每區設10000位自衛隊員
10位律師

有專業會計師核數師去公布財政

本人都會將所有個人資料公開

但先要大家都同意同埋支持

因為假設自衛隊員每位受薪2萬 基本開支已經2億7千萬。

當有200萬人支持
每人每月開支為180蚊

今晚之內有5000正評先有下一步

如果連㩒個制同share都唔肯

我睇唔到成立嘅可能性

每區10000

support

我可以唔收錢做
香港警察已經保護唔到市民

每區一千就夠

唔係無機會做到

但都要支持 推！

無野無可能。只係睇有無人肯做同有心

完

只要有鬼就全軍覆沒喎

成立衝鋒隊主動打9班撚樣仲好

推

突擊隊！

1000左右夠了

10000個....

睇到都覺得冇可能，膠

成個香港10000個就差唔多

先推

我曾經都有哩個諗法

但我覺應該先集思廣益
以下有三點

1. 訓練
2.裝備同物資
3.地方

哩三樣野係最基本
而且唔係你話有錢就解決到

開個類似Po討論，有心成事，推

推
交稅都交左

每區有100個都已經難

每區有一千都偷笑...

其實我覺得並不出奇，既不用再為口奔馳，又能轉心報復黑警。相信會非常有睇頭。

每區1000人先，唔洗再驚黑警同黑社會。

而家出街周街恐怖分子 堅係需要一支自衛隊

Aim1000先啦
但10000都有可能
時代革命都已經唔係第一次將不可能邊為可能

沒有武器可以怎辦？
CIA，求CIA支援，可不？

留名加入

支持

10000

有冇100都成問題

BTW G持

首先各位業主罷交差响
因為警察唔保護市民
將差响錢用嚟成立自衛隊

自衛隊 你不如話拎之前眾籌啲錢請僱傭兵

即使冇錢都制

其實純料一個表決post
如果連表決都反應唔大
我無必要冒險去做同組織

支持，但怕他們被狗針對

屌你老媽我P牌推唔到
我每月比1000都無問題
over

曾經身邊好多人都試過唔同方法去抗爭
但每次都遇到一啲「善意提醒」去否定
香港人唔好再奢望美國或者英國幫我地好嘛？

如果今日連呢個post正評一下再share出去都做唔到
有咩資格講「光復香港 時代革命」？

唔好講咩可唔可行
唔好講有無用

連表態都懶得做

仲邊有人敢出頭做？

我今日豁出去做呢件事
大家連㩒個制都懶嘅
我仲點敢去冒呢個險？

已經有

少出街
邊度

推
支持

冇錢都支持!
可以考慮輪班制
咁就更大機會有足夠人手

會用咩武器？

每區10000真係太多

P牌推唔到
想付出 但絲打份人無乜用
三大畢業但無腦 全盛時期一拳都捱唔住

1000 已經好難 100位就初步諗下先

每區500已經夠

P牌LIKE唔到

你眾籌買到架車用嚟義載我已經當你贏

G遲

Meine Ehre heißt Treue

10000?

每區一萬
十八區咪成十八萬人

推，支持

你有本事不如搵外國勢力提供軍備同訓練先啦

講真前線嘅水平參差

單兵能力、戰術、裝備點同黑警鬥

push

市面上仲有好多

最重要係合法成立，而職責同裝備亦需要合法
如果唔得，另一個途徑係成立民間監警機構
有無熟識法例嘅手足講解一下？

要有啲係狗鐵站幫手，防止有人跳閘比狗捉到冇人幫

首先要解決報案渠道，市民如何聯絡自衛隊
唔應該公開資料比人捉，有無做野大家有眼睇
然後應該可以私下解決藍絲問題

不可能合法....

其實做到外判警隊

lm

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

p牌點俾正評

推咗先 需要有更細密嘅計劃

支持，詳情要再討論點實行！

一定會

講真，個個平日都要返工，無錢好難維持到佢地嘅生計，而且唔Sustainable.

我會建議好似保鏢咁建立當區嘅保鏢，受薪，薪金來自眾籌或當區捐款。

邊度x2

X2 每區兩千合理

X2

如何？

人人有責推post上熱門

睇完覺得有啲中二病每區10000人10個律師 又話受薪
sorry 睇完打左陣冷震

做民團
要細聲啲

用”唔好打，打死人啦，停手呀！”同打999報警

18萬人 勇武 打狗 6打1

每區10000 多過狗隊喎
每區500就差唔到
再加埋自願性民間自衞稅就做到

全民皆兵

P牌投唔到，我係支持的

你想開保安公司？
每區一萬，人數係差佬三倍，仲未計文職

有8隻黑警表示唔支持

每區有1000已經好多
唔好諗住每區有一萬人apply

個個講10000太多，事實係唔知target到現實往往好大出入

I can do this all day

黃埔軍校

成立魔法師公會實際D

有可能既

地方：自己屋企/公園/康文book個璧球場
訓練：自己上youtube search "how to use a gun"大把你睇
武器：木棒/萬用刀，be water